李城會唔會keep住個勢殺入前四？

班球員好團結士氣一流
有啲15/16拎英超嘅feel

虛火

趁曼聯熱狗跌watt
同佢地爭個歐霸位啦

虛火黎啫

做乜鳩